Pc_____, 你係咪拘捕我

Pc_____:做咩咁多防具，係咪出去搞事
我：因為黑警無撚用，我要保護自己
Pc____:身份證，拍埋墻
我：pc_____, 你有咩理由要查我
Pc____:我懷疑你有攻擊性武器
我：pc____, 請出示你既委任証，而且我有權全程錄影

………………………

Pc____:而家懷疑你同一單___案有關，要請你返警署協助調查
我：pc____, 你而家係咪拘捕我，如果只係協助調查，我好唔閒唔去
Pc____:而家正式拘捕你
我：我無野講，我要搵律師

比人捉開既補充下

推

十級警報！！分化撚割蓆撚出現係連登

拘捕一個人要講大概案情and犯左咩法列，
仲要你回答明白拘捕理由
而且要警誡你，都要你回答明白
警誡下你有權唔請野

雖然d 警察成日唔跟程序做
但都可以要留意/錄影佢地有無咁樣做
如果無就好可能係unlawful arrest,
可以投訴佢，
如果第時真係上到庭，淨係呢part 都有排打，
唔跟程序攞到d 任何所謂證據法庭未必接納

幫手推下，一定會有人表對既情況

如果係被拘捕, 事係係咪有權查返紀錄睇下邊隻狗拘捕自己?

可唔可以跟實際情況出個對話內容或者應用情況，純理論巴絲未必識應用

辛苦巴打

自
情況

有pc number, 無你彩佢都傻，要開file

push

簡單就係 佢唔可以就咁話拉你，
佢要講點解拉你，
跟住要警誡你 "除非出於自願，你唔一定要講野。。。"
係警誡下，你當然可以唔講野
因為通常講多錯多
唔講野係最好ga,而且係你ge 權行

被拘捕果48小時期間，你可以
我無野講 我唔解鎖 我要搵律師
我要投訴你 我要去醫院

其實每個細節都要記住，例如佢唔俾你搵律師之類
因為執法部門做野其實要跟程序
但d 警察往往唔跟亂黎 蝦你唔識
但其實佢地唔跟程序市民係可以投訴佢 告佢
或者如果第時真係上庭
可以用佢地呢不合程序ge 野係法庭處理返

仲有係街到佢無搜查令ge 情況下
佢可以檢走電話，但佢唔可以睇你電話電腦
最重要唔好解鎖，科技先進
你唔解鎖 佢一世都開唔到
因為有court casre話唔可以無搜查令睇電話電腦

一定要有搜查令先可以睇電話電腦
就算有搜查令，佢可以撿走物件，
但你都有權唔解鎖，佢分分鐘一世都開唔到

呢d 唔係叫阻差辦工
呢 d 叫市民ge 權利

辛苦曬，推比大家睇

第一句唔得。
你話要保護自己， show 左intention去某地做某事，而且有gear顯示出你有計劃有準備會同人發生衝突。然後屈你乜柒都可以。

第一句應該係：若然你係警察，我會完全尊重你既工作，配合你既要求。但建基於你既言行舉止，我有足夠理由懷疑你係黑社會冒警。麻煩出示委任證。除此外我冇野講。

有請法律L補充/更正。

如果佢無SHOW號碼, 不如統一叫
PC14167

等法律jj confirm, 多謝巴打

你問佢係咪拉人 佢都即刻淆底啦
一陣又要收工OT

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Push

PUSH

有備無患，我地唔驚，比其他人見到具體流程會定好多

加多句 我要去醫院驗傷

補充一句。
和平時代係咁玩。
但今時今日，其實扮死狗係比較實際。

見到狗好掉頭走la.
比佢逗你已經係wrong place wrong time。
被gank 優先脫離，保命，唔好諗反殺。

今期係既規矩就係冇規矩。
或者講，規矩幫佢地既時候就講規矩，
不利佢地既時候就鐘意點就點。
冇得見招拆招架。

光復香港

有冇英文version，想撚吓狗

時代革命

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

警戒詞係
唔係事必要你講嘅，除非你自己想講啦，但係你所講嘅可能用筆寫低及用黎做證供嘅
一字不漏36隻字

想問下喺佢未caution時講嘅野係咪唔可以上庭?

用唔著當然最好，有定個concept

出去既背熟佢

而家有咩律師電話可以幫手㗎
平時和理非開無記低

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

光復香港!時代革命!

7.27 元朗捉精靈

針對5大訢求
7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

咩都唔洗講 唔好亂教人

直接屌9佢啦 屌到佢怕就得 後面有咁多人

由佢吠 汪汪汪汪

基本上係
不過過常d 警察會夾口供話佢地有講

我係警員PC 1234名稱
依家懷疑你觸犯乜乜乜條例
依家正式拘捕你
唔係事必要你講
但你所講嘅我將會用紙筆記低
及有可能做呈堂證供你明唔明白

重要資訊 推

太理想了⋯⋯⋯

現實係，拉你上警車一路行一路打你，警察邊使按法律做野，返到差館係房入面再打多次，困你入臭格48小時後放左你。

仲有冇人補充

鑑於元朗日前發生恐襲
所以我落親黎都會作出保護自己既動作
包括穿戴防護裝備？

我無野講，我要揾律師

推

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

冇委任證都可以拉人，咁市民都可以拉冒警啦，屌佢老母

可唔可以咁？

狗：你黎元朗做咩？
人：行街
狗：行街做咩帶口罩/眼罩/頭盔？
人：之前睇新聞7月21有人行行下街搭搭下地鐵俾人打到訓低左，我擔心嗰啲人今日又會黎

簡而精

set做lock screen wallpaper

搵律師嗰下比我帶住電話？

push 好緊要

俾狗逗果時好揀一個背定

儘量不被捕啦

近期真係砌得太多生豬肉
一陣又詐彈 冇得保又要還柙

已set, 多謝巴打提

話畀你知被補者須知

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

失物追蹤聯絡，找回失物記得通知我刪除
7.21 上環 -

將呢條恐怖份子滲透香港歷史詳述散去全世界

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

useful 推

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

yes

pc 1-35000: 違我者殺, 張建宗, 殺!

可唔可以等39分鐘先答佢？

你講既野全部都岩

市民係有好多權利 ， 但黑警唔會比我地行使到我地應有既權利 。

佢地睇唔順眼係可以隨時作出拘捕

但無必要咁做
佢想睇個袋既就由佢睇

電話唔解鎖

我冇嘢講

留意： 如果有狗埋嚟抄牌

講保護自己未必得
之前有朋友畀狗搜到刀片卡仔
佢話啲南亞好危險，要保護自己
畀人拉咗，同搜屋

Mark

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

LM

有教育義意既POST

睇熟佢呀咁多位
天佑香港

「無論警務人員根據《警隊條例》（第232章）第54(1)條還是第54(2)條行使搜查某人的權力，警務人員都無權檢取在被搜查人士身上發現的任何物品。」

我而家行使我錄影嘅權利。根據法例，你基於咩對我有任何客觀真實嘅懷疑？
黎張係我嘅身份證。
我已經完成入境條例責任。我無需解釋我嘅正常私人財物。我無嘢講。手機有同律師嘅法律對話，受特權保障，我唔會解鎖。
你已經行使完入境條例所比嘅權力。你無權攞走我嘅任何物品，除非你拘捕我。
你係咪拘捕我？你係咪拘捕我？你係咪拘捕我？你係咪拘捕我？

唔拘捕即係我自由。唔拘捕即係我自由。唔拘捕即係我自由。我有權拒絕協助調查。我有權拒絕協助調查。唔拘捕又唔比我走即係禁錮。

我要睇委任證確認你身份。你清楚指出我犯邊條法例。你而家立即警誡我。
律師未黎我唔會講嘢。手機有同律師嘅法律對話，受特權保障，我唔會解鎖。律師未黎我唔會講嘢。律師未黎我唔會講嘢。

好

今日 元朗

push
警察唔係黑社會
唔可以靠嚇
要跟足程序

大大聲叫撚哂個number出嚟

冇錯，唔係有排打，而係唔跟法律程序得到既證據係非法證供，唔接受。除非，有得打既地方係「緊急」，如果係殺人果啲咁大件事，法官可以決定係唔係保留呢個非法證供，但呢個決定係涉及好大，所以唔係真係緊急都唔會咁做

我無野講

非常清晰，多謝巴打

好似冇咩人提呢條link，在場人直應該即時search Pc_____個名，叫編號再直呼其名

多謝補充，勿落單

啱

幫推

唔係就走得

光復香港
時代革命

光復香港，時代革命

其實而家人心惶惶，想問下大家 「我要搵律師」係點搵？ 即係打電話搵自己有contact既律師 定佢必要提供？

利申：不在港定居但想了解

Pish

通常佢會先問你呢d咩黎
跟住係有咩用 照答防身其實係冇問題
問題係佢會跟住問你做咩要防身
咁呢個時候就要發揮創意
咁佢可以搜 搜唔到有違禁品就要放人

委任證個part只要情況許可佢係應該要show
咁唔show你可以問番佢咩情況唔許可
有片之後要告佢都爽手d

就係咁

教科書 case.
雖然件野唔係管制武器,
但自己口多多講左有intention 將佢作為武器使用,
基本上就入硬.

"我無野講" 係永遠對的.
要玩就一定係質疑對方套佢講(錯)野, 唔可以講/透露自己任何資訊/想法.
不過都係和平時代的事了.

最後一項小心
你比個袋佢睇, 佢放D丸仔落去
佢係誠實可信證人, 冇辦法證明佢有犯罪行為/動機
你就入硬.

一定要堅持不consent search, 堅持有律師在場先搜袋
跟佢返警局都要. 佢有心用搜袋屈你, 冇律師在場情況下應該冇解的.

求法律L指正/補充